前線手足喺818只有一個目標

就係盡我地所能去維持和平

勇武係心態，唔係手法
所有818出黎嘅手足巴絲，男女老幼，一定要有勇武無懼嘅精神，去保護身邊弱小嘅人

所以我地聽日只有前線後勤，沒有勇武和理非
不主動出擊，必要時自衛反擊
前線要變得objective-oriented，保持思考
be water，只有比敵人靈活，先可以不受傷不被捕地達成目標

五大訴求 缺一不可
寧化飛灰 不作浮塵
香港國際 國際香港
光復香港 時代革命

我宣佈，從此再無和理非同勇武！

Remember remember

GI CHI

聽日 818 維園見

明天和理非
勇武行開

不要說勇武和理非
試著說

聽日和平遊行
希望前線手足保護

記住 所有出得黎既都係手足

大家都係呢場運動既抗爭者
請唔好再劃分勇武同和理非

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

光復香港 時代革命

Push

推呀

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

聽日818維園見

TUI NG DOU POST GEI P PAI CHAI BIU SI GI CHI

光復香港
時代革命
818維園2點見！

818見

聽日和平遊行
希望前線手足保護

818 維園見

推

再一次創造奇蹟
818企爆香港島

網傅明天共諜會殺警嫁禍黑衫人，深圳武警跟住正式進場維穩香港！不可不防！

今日喺個大陸人架車搜到汽油彈！差佬都應該收到風！

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

聽日和平遊行
希望前線手足保護

818 維園見

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊

818和平就OK
唔好送頭

聽日和平遊行
希望前線手足保護

818 維園見
我宣佈，從此再無和理非同勇武！

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

聽日可唔可以叫我起身?
818去維園

不被捕不受傷

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

我用煙花叫醒你

巴打我幫你改改字眼好冇 你幫我推住先

721元朗恐襲第27日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

818維園見

唔好意思借一借位

823人鏈

罷工升級 笑撚死人 8月5有幾多真係罷工呀

sor 覆錯

支持
勇武派有好大作用
就係控制場面
靠曬你地

聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日前線手足以自衛反擊為主
保護其他手足！
全場和平進行！！手足要不惜一切維持和平
最好將呢個作為共識 等更多手足聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

靠曬前線手足

818 塞爆港島
823 人鏈

聽日和平遊行
希望前線手足保護

818 維園見
我宣佈，從此再無和理非同勇武！

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

0
0

818要勇武

乜撚野態度呀

thx巴打

覺得說是「維持和平」會令人走去打鬥嘅中間。兩邊都想打嘅話，可以由佢哋打嗎？。

說是「保護街坊」，好似比較容易明白要做甚麼。冇人打街坊就唔駛擋，唔駛出手。街坊想退就保護佢哋退。

加油

手足仲記唔記得元朗恐襲後，自衛隊如雨後春筍咁出現
我地就係要諗番起保護弱小嘅精神
818發揮出黎

多謝絲打提醒!

聽日和平遊行
希望前線手足保護街坊

818 維園見
我宣佈，從此再無和理非同勇武！

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

聽日和平遊行
希望前線手足保

勇武係心態 唔係手法

極之認同

黎到今日仲敢企出黎既每一位都係愛香港既勇者

互相保護

Pish

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

The 5th of november
你岩

和理非一日！

818

818full gear

Tui

818
盡我地所能去維持和平

勇武係心態，唔係手法

818 出嚟呀

和平和平日

口號

五大訴救缺一不可
執法不公市民衰歌
612721811

Be water

818 維園見

Be humble

pish

和理非曰

Gunpowder treason and plot

邀請美軍-總統已出聲警告中國，我哋準備1000支美國國旗助攻

up

之前熱門全部P牌
自己睇路

明天和理非

屌你老母
今時今日聽倒手足講維持和平竟然仲有power過由班閪狗講出口

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

巴打心態好好

我地係保鏢，唔好比相信我地，支持我地既人受傷。

保護和理非

612 721 811

前線手足保護大家

818 818

立即普選 否則攬炒

I see no reason why gunpowder treason

聽日前線手足只有一個任務：保護大家！
以我所知聽日出得黎既人係鼓起好大勇氣（面對咁多白色恐怖），都係抱住唔出對唔住自己既心態，一定會有好多老老幼幼既同路人，我求下你地，保護佢地

推！

想俾10個正評你

聽日和平遊行
818 維園見

啱，香港人加油

各位街坊，手足，抗爭者聽日踏出嘅每個步伐
都係向白色恐怖、國家恐怖主義、官警黑合作說不
並重申五大訴求
所以前線手足要好好保護街坊，保護大家
保護一切自由自主嘅有生力量

聽日和平遊行
希望前線手足保護街坊

818 維園見
我宣佈，從此再無和理非同勇武！

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

0
0

各位街坊，手足，抗爭者聽日踏出嘅每個步伐
都係向白色恐怖、國家恐怖主義、官警黑合作說不
並重申五大訴求
所以前線手足要好好保護街坊，保護大家
保護一切自由自主嘅有生力量

聽日和平遊行
希望前線手足保護街坊

818 維園見
我宣佈，從此再無和理非同勇武！

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

ok

【 民陣重要公佈 】

民陣的上訴已於上訴委員會被駁回，民陣將考慮以司法覆核方式，捍衛人民集會自由，而818當日，無論如何，無論大家有任何打算，無論大家過往習慣係邊度參加民陣行動都好，都請大家下午兩點，入維園，入維園，入維園，重要野講三次。

煞停警黑亂港 落實五大訴求
2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結
香港人，一齊和理非一日！

主辦︰民間人權陣線

#入維園 #入維園 #入維園 #入維園

巴打教我點整

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

借個位 小妹P牌推唔到 麻煩入黎睇睇 同意麻煩幫推一下

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

啱呀

721之後 機場後生仔圍撕紙阿伯 被大肆宣傳
811之後 付國豪同公安落嚟公子獻頭 被大肆宣傳

自從英美國際關注同開始討論政府同黑警惡行之後

大陸派出巨量twitter網軍 佢地等緊嘅就係聽日「黑材料」

而家係國際輿論大戰呀！！

咩法案 咩議題 都會受國際輿論影響！！

所以不論聽日勇武定和理非 每次行動前都記住呢樣嘢呀！！！

TUI!!!
Ngo dey hai yut gor gung tung tai!
Chai sern chai lok!

一定

好，勇武係心態唔係拘限於手法。

推上熱門

大家都是和理優，絕不中黑警圈套。

聽日和平遊行
希望前線手足保護

818 2點維園見

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊行塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

沒有派系
只有手足
和平遊行

民陣流水式集會 即係要人數就要入到維園！

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

維園見

覺得自己好幽默？

黑衫維園見

維持和平 有你有我
一pair一伙 飛天穿梭

Love and peace ✌️

smart

hai! G chi!

明天818見

我宣佈，從此再無和理非同勇武！

分化post 勿推

要打 之後再打
聽日有衝突
就算幾多人上街
都會被spin

守護兄弟姊妹

香港人加油

和理非全面進場

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

推 818要出黎啊

和平遊行，推～

818818

push

推 勇武麻煩保護身邊人

如果達成共識，作為勇武嘅我，聽日休息

和理非 武勇 係手段
818最緊要人數
819全球登報攻勢

tui

guang fuk heung gong
si doi gak meng

手足加油

818
1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止
2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

不要捉鬼，捉咗都要讓條路等佢自己走，唔好令自己麻煩

818維園見

唔好俾憤怒沖昏頭腦

唔好俾鬼入到帶風向

唔戀戰 Be water

旺角撤

Objective oriented

啱呀，大家聽日要有共識

推推推

Wor lei yung sau juk!
818 We stand tgt !

818 2pm黑衫維園見

Tui tui tui

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

大家818維園見

勇武係心態 唔係手法

光復香港 時代革命

容港治己 818 818 818 we connected

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

今日2點維園見！

各位，今午維園見！

今日維園見，堅持和平、理性、非暴力，唔好比支那鬼、黑警鬼亂帶風向!!!

無分和同勇 全部行出黎既香港人都係我手足

鏡頭下，可以既話忍忍手

多謝你地，有勇有謀

會落雨，帶直遮

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

今日! 坐爆港島!

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

真心求求前線今日行完就返屋企
剩係一次唔好設路障
試下剩係和理非一次唔該